[一小時直播]深夜不如入黎聽下音樂電台？

hello巴絲打們
我開左呢個小小音樂電台三日
希望同到多啲人分享音樂
係呢個夜深 臨訓前不如放鬆下自己
多謝你地支持

btw 因為之前個ac要等時間先開到台
所以今晚用住呢個分身先
傳送門

推推

玩下十連先

Anyone?

有呀 聽唔聽到聲

點解得音樂既？有冇得留言

好似要申請account先留得言
係呀 我通常好少講野
咁樣好似會打擾大家聽歌

推呀推～

原來如此。聽下先～

入黎支持下

準備完lu

thanks for listening

Songlist?

好呀等我打出黎

那我懂你意思了－我是誰
Within Temptation－Angels
魏如萱－局部的人
舞台劇《梁祝的繼承者們》－平凡
Aoi Teshima －Toki No Uta
馬頔－海咪咪小姐
張敬軒－井
蔡健雅－Day & Night
林宥嘉－全世界誰傾聽你
盧凱彤－雀斑
楊乃文－飄著
Epica－Solitary Ground
想い出は遠くの日々

我以為每日都有添